施生有嘢講

噢，原來無影響！！
大家千萬唔好咁做！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）